呂捷-水肥戰陣

之前見好多宇智波家族ge人 攻擊警車
今日又見到油女ge蟲師用蟲術
岩岩見到連登有人意義用水盾
令我諗起 如果水盾+屎尿🤔🤔🤔
我唔係亂up 有根據

同埋係強弱懸殊之下要打贏 真係要靠心理戰